懇請各位 Mon Hunt World 巴打救救小弟

小弟kick住左喺 任務 「橫衝直撞的狂徒們」， 懇請各位有玩mon hunt world嘅大大， 陪小弟一齊討伐土砂龍，可 add tg, 回報可議

救難信號了解一下

有 tg嗎？

射救難彈

見到隻野之後，按option射求救彈
就會有好多online 玩家黎幫拖